集思廣益, 點先可以拎到科興果2球

集合連登仔之力, 有冇辦法拎到派彩？

帶埋張美心早餐收據去打有冇機

連登仔呢？

冇可能拎到。

智勇雙全嘅連登仔呢？

收通用冥幣應該可以

一路打 一路死

佢認可姐係等於認科興有問題 咁你諗下佢會唔會比你拎個2球野

疫苗未生效
肯定唔關事

extremely difficult to satisfy